睇完復仇者，個心情好沉重

成套戲氣氛都好抑壓，果種壓迫感幾乎令人抖唔到氣 色調亦都配合返主題，節奏掌握得好好，前面鋪排咗咁耐，一路醞釀情緒，去到最尾場廝殺真係feel到果種絕望感，睇完好心up，現實社會就係咁殘酷 不得不承認無論導演定編劇都好有才華（有睇過佢地其他戲就知）期待佢地最新作品
btw蒼井空扮智障又幾似

羅馬兄弟